【止蝕離場】人又冇英超冠軍又贏唔到 傳摩佬冇癮諗季尾離紅魔

曼聯目前被曼城喺英超大幅拋離，想重溫費爵爺時代嘅美夢凍過水，有傳領隊摩連奴都有可能喺季尾辭職唔撈，皆因報道指佢從來都冇當曼市係佢頭家，家陣仲住酒店，亦成日飛返倫敦探屋企人，操練時間相對受影響，所以引起球會不滿。不過，另外有報道指摩佬唔滿意球會唔開水喉畀佢買熱刺左閘丹尼路斯，搞到佢覺得好冇癮，而且球會認為摩佬手上已經有勞基梳爾，根本唔需要出成4,000萬鎊再買左閘。

見搞唔惦

咁係走佬

又9up
都未摩三季

費格遜初頭都係教得差架啦

等夏狗走就第三度入主轟